屌打太妍善美 IU被業界評為“最佳Solo女歌手”

壓倒性的優勢 三個加起來也打不過

體育首爾創刊33周年調查“歌謠界影響力人物”，IU以85分在“最佳Solo女歌手”中列第一，第二名得分33分，呈巨大優勢。

這是IU繼上年在這個調查中取得第一後的蟬聯。2008年以solo歌手出道的IU不僅作為原創歌手，更作為制作人宣示了音樂上的成長，並獲得大眾的喜愛。美國紐約時報今年三月在“25首歌告訴你音樂走向何方”特輯中也介紹了IU。

該調查是以35個企劃社的代表或理事級以上的1名高管為對像，選出每個類別的1-3位，1-3位各得3、2、1分而算出。總分為210分，一人能得到的最高分為105分。參加調查的企劃社高管名單包括：YG代表楊民碩、JYP代表鄭玉、SM金靜雅、Bighit崔裕貞、Woori李英俊、MBK樸圭賢、FNC社長趙成完、YMC趙佑明等35家較知名企劃社高管。

泰妍世界第一

太妍始終唔同級

一陣又要世界大戰

呢個就公認架啦 太妍唱歌樣貌身材都比唔上佢

好多死忠話太妍唱歌好聽過iu

我睇返啲相泰妍後生好正
我都覺得佢唱歌未夠

以前肥肥地 有d肉地好撚正
而家真係唔得

bts twice gd iu

iu重有baby fat定係fat

以為仲有人屌打曬泰妍iu

請夏第4

最佳飛釘女歌手

我跑咁快妳地邊追到我個分

有身紀？

那是理所當然的

set做wallpaper先